\begin{problem}{Вид на город с разных сторон}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Город~--- это клетчатое поле размера $N \times M$. На каждой клетке расположена башня (возможно, пустая) из кубиков $1\times 1 \times 1$. Если смотреть на Город справа, то видны контуры $N$ башен высоты $a_1, a_2, \dots, a_N$ (получается, что $a_i$ --- высота самой высокой башни в $i$-ом ряду). Если смотреть прямо, то видны контуры $M$ башен высоты $b_1, b_2, \dots, b_M$ ($b_j$ --- высота самой высокой башни в $j$-й колонне). 

Напишите программу, которая по этим картинкам вычисляет наименьшее возможное количество кубиков, стоящих на поле.

\InputFile
В первой строке заданы целые числа $N$ и $M$ ($0<N,M, N \cdot M \le 10^6$). 

Во второй строке заданы $N$ целых чисел $a_i$, разделенных пробелами  ($0 \le a_i \le 10^9$).

В третьей строке заданы $M$ целых чисел $b_j$, разделенных пробелами ($0 \le b_i \le 10^9$).




\OutputFile
Программа должна вывести одно целое число~--- наименьшее возможное количество кубиков, стоящих на поле.


\Scoring
Баллы за первую подзадачу начисляются независимо.

Баллы за каждую последующие подзадачи начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.

\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
 \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
   \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Доп. ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Необх. подзадачи}} \\
     & & & \\ \hline
    $1$ & $n,m \le 30$      & 22 & --- \\
        & $a_i,b_j \le 100$ & & \\ \hline
    $2$ & $n,m,n\cdot m \le 10^5$ & 15 & У, 1 \\
        & $a_i,b_j \le 1000$ & & \\ \hline
    $3$ & $a_i,b_j \le 10^6$ & 15 & 2 \\ \hline
    $4$ & Нет & 48 & 3 \\ \hline
 \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\vspace{1cm}
\Note
Примеры вида на город сверху для приведенного примера:

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.35]{image.png}
\end{center}


\end{problem}

